HKU 考試淺過 IVE，40 分鐘做完

點知唔走得，要等足開卷一小時先走得

三個鐘既卷，我 40mins 已經做完

開考個半鐘後先派paper 2喎

你用超過一個鐘先做得晒？

剩係做識做果啲都做左40分，咁你都算識得多

應該 A 到

早走d人好串

唔通呆坐兩粒鐘咩，去左 print 下一科 note

下科考咩

Building Services
勁撚多野背

你溫左3844未
搞唔掂

MANAGEMENT 完全冇方向 年年唔同咁
LAW都話背下CASE同DEFINITION

未，星期六一都有考試

番Ive 囉